關楚耀真係衰矮

謝霆鋒
馮德倫
關楚耀
矮真係男人最痛
幾型都冇用
有時係街見d靚到仆街既靚仔
仆你個街得五呎七八
王祖藍呢d行開搞笑藝人路綫反而冇咩
都豁左出去拋個身出黎做
但關楚耀呢d
又要俾靚樣佢又要俾佢得五呎八
個天真係好殘忍
有時見呢個世界發生天災人禍
其實我冇咩反應
但一見到矮既靚仔
就好想問個天點解要咁對佢地

上天係公平嘅

見到金鐘又矮又柒
我都好問個天點解要咁對佢地

死道友

最緊要有人睇得起 矮其實都無撚所謂
理得你米8定米9 無人睇得起一樣柒下柒下又一世

矮其實無所謂 靚仔緊要啲

五尺七八係唔算高

但唔洗個個米八三先做得藝人架麻

衰吸毒

衰在譚詠麟

問下個天點解要咁對你仲好啦

國貨城都冇